[急急急] 隻賓賓姐姐同財仔借左錢 點算好?

尋日發現工人借左財仔三萬幾蚊,
想炒佢, 但佢平時做野都算ok,
但又怕追上門, 搞到屋企,
可做好?

三萬幾蚊啫 幫佢還，之後逼佢做你性奴

唔好笑.....認真的

你趕佢走之後財仔都係日日打黎搞你only
之前姊姊偷偷地借，走數番左鄉下

過個夜當冇數

咁可以點? 會唔會上門搞屋企人?

咁都得，咁同偷錢有乜分別
你係佢走左之後先知?
Btw 玩大佢同領事館講有冇得玩

收數佬只會追下當做野，做高峰見過有姐姐借左13次